大家點睇高登個幾個記者？

我睇直播仲有人係理大
又睇到軍火佬同藍絲人互插
我覺得佢地都好勁下
爆爆好似識幾多野下

到底有幾多記者
可唔可以講佢地啲名出黎
淨識催銳彈

爆爆仲係理大留到最後一刻

吳中立、爆炸彈、胡椒水、催銳彈

爆炸頭先啱

好撚好笑

中大個爆爆都好笑

爆爆咪搞到中大學生報一塔屎嗰個

佢本身好似係中大報？

三流記者
一流小丑

俾人拉佢地會好大獲

一，用假名報道（肯定無記協記者證）
二，高登唔係做新聞媒體
三，立場太明顯

佢地都係小心d啦

廢台 會禁言